東亞病夫定歐洲病夫廢啲？

善心打破零回覆

東亞病夫宜家成為世界強國
歐洲病夫宜家重係歐洲病夫